［急］電腦中左.coharos ransomware

今朝唔生性走左去試crack, download左個file之後去左佢條link就hi哂野，全部file多左. coharos加密 ，連個NAS都奶野，防毒軟件清完都冇用，揾左d decryptor都唔work#dus

Google完全冇result, 但d ransomware 網站話係屬於STOP(djvu)

求巴打幫吓手

重裝 windows

-------------------------------------------------------
唔好意思阻阻大家

咁NAS點算，冇backup

一係比錢 一係洗機

我洗機冇問題，但NAS d file 但唔del得，del左就冇了

咁重要既野 鬼叫你自己唔back up咩

真係今次仆街鳥

叫左你地用 linux

重灌

試下

search 過，冇support 我個format

留名呀我都中左招 好大獲

巴打留個Tg？

crack丫拿

sfdsgsbfdea

想唔認契弟都唔得

認真冇得救
如果好緊要可以考慮俾錢
不過俾完都未必幫你解

佢連email都唔采我

btw 搵到有人話有信心解到，$9000

巴打不如你Add我 我唔太識用Tg
@ha30624700

我都係中左依個野

pmed